联合国秘书长也邀请我去纽约的联合国秘书处。 世界上很快会出现三位教皇吗? 芭比·拉扎·纳多2014年8月19日 
 但无论她多么努力，她还是忍不住让自己的淡色开衫在《骄马》中变得撩人。 戴安·莱恩对希拉里来说太性感了吗? 安娜·布兰德2013年7月29日 
 在40个秘书处席位中也没有一名妇女。 2012年11月10日，奥巴马赌在叙利亚叛军身上 
 这地方太弱了，连瘸腿的老犁都要跟骄马一比。 2012年1月11日，《每日野兽》的作者评论米特·罗姆尼在新罕布什尔州的初选胜利 
 秘书处应由秘书长一人和必要的秘书和工作人员组成。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 秘书处的秘书和工作人员由秘书长任命，并经理事会批准。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 联盟下属的或与联盟有关的所有职位，包括秘书处，均应男女平等。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 1887年4月已批准增加秘书处。 《缅甸的平定》|查尔斯·豪克斯·托德·克罗斯威特爵士 
 找到秘书处后，我们解释说我们是英国游客，希望向总督表示敬意。 刚果自由州之旅日记|马库斯·多曼